{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_043762",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=10400&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "평창해들목펜션"
    },
    "text": "この宿は家族でリラックスして楽しめるプールがあり、家族旅行に適した場所です。 また、団体旅行にも便利で、文化紀行やレジャー旅行のための憩いの場として最適です。 周辺には平昌ムイ芸術館とイ·ユルゴク先生の祠堂が車で6分の距離に位置しています。 スノースタジアムではラフティングやスキーなど、さまざまなレジャー活動を楽しむことができます。 入室時間は午後4時で退室時間は午後10時以降です。 駐車可能であり、一部の客室では料理ができます。 ただし、肉類、天ぷら類、魚類の調理は禁止されています。 炭とグリルをレンタルでき、利用可能な時間は午前7時から午後10時までです。 屋内と屋外バーベキュー場をご利用いただけます。お支払いは当日現地にて承っております。 ただし、最大人数を超える場合は入室できず、客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理が不可能です。 ペットと未成年者は利用が制限され、画像は実際と異なることがありますので、ご注意ください。 利用施設の紛失や毀損は利用者の責任であり、火災危険物質やゴミは指定された場所に分離して捨てなければなりません。 上記の情報はペンションの事情により変更されることがあり、オンシーズンには一部の客室の料金が変動することがあり、プールの運営は天候やペンションの状況により変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿の周辺にはどんな観光スポットがありますか？",
            "answer": "この宿の周辺には平昌ムイ芸術館とイ·ユルゴク先生の祠堂が車で6分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "この宿ではどんなレジャー活動が楽しめますか？",
            "answer": "スノースタジアムではラフティングやスキーなど、さまざまなレジャー活動を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は午後4時で退室時間は午後10時以降です。"
        },
        {
            "question": "この宿ではバーベキューができますか？",
            "answer": "炭とグリルをレンタルでき、利用可能な時間は午前7時から午後10時までです。屋内と屋外バーベキュー場をご利用いただけます。お支払いは当日現地にて承っております。ただし、最大人数を超える場合は入室できず、客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理が不可能です。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットと未成年者は利用が制限されます。"
        },
        {
            "question": "客室で料理をすることはできますか？",
            "answer": "一部の客室では料理ができますが、肉類、天ぷら類、魚類の調理は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "利用施設の紛失や毀損についてはどうなりますか？",
            "answer": "利用施設の紛失や毀損は利用者の責任です。"
        },
        {
            "question": "火災危険物質やゴミの処理について教えてください。",
            "answer": "火災危険物質やゴミは指定された場所に分離して捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "予約や料金に関してはどうなりますか？",
            "answer": "上記の情報はペンションの事情により変更されることがあり、オンシーズンには一部の客室の料金が変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "プールの運営について教えてください。",
            "answer": "プールの運営は天候やペンションの状況により変動することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 412,
        "QA": 475
    }
}